政府逼人夏天戴口罩應該計入酷刑罪

想像下 酷熱天氣警告下 三十幾度都要被逼戴口罩
係政府對香港人施加酷刑

你咪唔好戴囉